[紅登仔不願面對] 阻人返工正on9 累女學生被圍毆 無黃絲願意伸出援手

女學生被拉入車箱

被人拳打腳踢

旁邊坐係到嘅乘客又點呢？

哇一腳踢爆個頭

黃絲呢？？？
手足呢？？？？？

今日阻人返工行動非常順利
階段性勝利！畀啲掌聲自己！！

真係慘

連登就繼續返工返學
就推其他手足送頭

單純嘅女學生唔知自己被可恥嘅紅登仔利用
明知眼前係虎穴
仲要送羊入虎口撕殺女學生

而家連登仔忙住區選。

其他野唔得閒理。

Push

當睇唔到呀？？？

區你老尾
Copy and paste 係人都識
你知唔知依家仲有好多中學生俾人拉?
Dllm

Blocked

紅登仔仲叫人下次要還拖

先唔講淨係得幾丁友對千幾人

阻人返工仲要郁手打人
好好笑呀屌你老味

其實得自己一個真係唔應該咁玩 某程度上係佢on9
同埋唔好咁天真覺得隔離一定有手足係度

便衣黑警被圍毆
突然有左膠將佢從人群中拉出

藍絲被圍毆 唔好再打了

希望以後在場既人真係要幫手
遇到呢個情況 真係要出手阻止 尤其係男士

我都遇過係車廂見到幾個手足 有個應該係撘$2車既癈佬係度哦兩句 我啤佢兩眼就已經收咗皮 亦都預備咗 如果有癈人出手 就會制止(唔係打交)
而家返工 俾多個心理準備 幫吓手足 暗中掩護

不過提醒多句 而家環境 制止完 要拉住手足一齊離開現場 唔好等狗到場 俾狗咬 寧願暫時唔繼續

街坊落街宵夜注意事項

咁仆街嘅你

竟然冇人幫 有冇搞錯

點解唔幫拖????

個個都要返工

其實係 根本癈佬欺善怕惡
又係試過啤佢兩眼已經收嗲 聲都唔洗出

食屎啦

又一個俾連登仔昆咗出黎既condom

車上冇勇武 得連登仔 好似係

無辦法 忠言逆耳 呢度d濕9淨係想睇到自己想睇既野 我應該俾好多人block左